[急!!]喺東京睇中個企街，點先傳達到愛意？

粉紅色小背心既架妹黎
唔要一黎就露械或者有啲咩性接觸
我份人好慢熱，想大家認識下先
但日文底子有限，淨係識d基本AV用語
有冇人知咩開場白最好

你母母都去左東京做企街

唔係呢，今次真係認真

三萬desk

有冇人幫到我一個忙
好驚佢俾人搶走

Ching食開高級野

圖呢

做手勢

佢見到我望住佢之後笑左一笑

佢心諗咁撚柒都想屌我 唔係啊嘛

大佬，都係俾生意佢做啫

有個光頭大陸佬去左撩佢

笑你成個淫樣出晒黎想屌人都又唔夠膽問價
離遠毒撚咁偷睇以為無人知
BTW日本雞好似通常唔做遊客生意

唔去東京街咪去北河街

諗住企街機會大
同條女傾掂就去馬